閪窿算唔算係一個女人既subspace?🤥

如果我條𨶙加一個女既閪窿又係唔係一個subspace?🤔

A09!!!!!!!!!

溝到waiwai 未？

唔算因為唔過origin

我條𨶙無限大

未

請問女人哩個space嘅operator 係咩

都無得無限延伸，係撚subspace

如過1係jer jer 0係閪
咁塊閪就可以form一個zero space
但加埋條jer就應該唔係

你屌錯屎眼啊